又圍？831點解出事大家又唔記得左

快, 做, 走

又磨爛席剩係屌老母
離開嗰陣伏佢仲好啦

pish

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！